%----------------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%----------------------------------------------------------------------------------------

\cvsection{Esperienza lavorativa}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION CONTENT
%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{cventries}


%------------------------------------------------

  \cventry
	{HR Assistant} % Job title
	{Lidl Italia} % Organization
	{Misterbianco (CT), Italia} % Location
	{Set. 2018 - ATTUALE} % Date(s)
	{
	  \begin{cvitems}
		\item {Gestione e organizzazione dei processi di selezione della Direzione Regionale per Lidl Italia.  Gestione dei rapporti con enti esterni (CPI, APL, scuole/università)}
		\item {Analisi e monitoraggio dei fabbisogni del personale, screening, ricerca attiva, valutazione e selezione dei candidati per il Polo Logistico, i Punti Vendita e gli Uffici di tutta la Sicilia}
		\item {Gestione e organizzazione dei processi di formazione della Direzione Regionale}
		\item {Monitoraggio e pianificazione delle attività di formazione obbligatoria per c.a 2000 dipendenti, gestione dei rapporti con gli enti esterni (enti erogatori della formazione, docenti), gestione e monitoraggio dei processi di formazione offerta dall’azienda ai suoi dipendenti}
		\item {Gestione e monitoraggio del processo di Talent Management annuale}
	  \end{cvitems}
	}

%------------------------------------------------   

  \cventry
	{Impiegata amministrativa} % Job title
	{D.P.V. Associati S.p.A.} % Organization
	{Torino, Italia} % Location
	{Set. 2017 - Apr. 2018} % Date(s)
	{
	  \begin{cvitems}
		\item {Elaborazione e gestione contratti con risorse/partner esterni}
		\item {Utilizzo software per gestione presenze/paghe e data analysis (Zucchetti)}
		\item {Procedure telematiche di assunzioni/cessazioni e variazioni (comunicazioni obbligatorie su Portale Regionale)}
		\item {Gestione telematica delle malattie (portale Inps, sistema di gestione aziendale)}
		\item {Procedure per Assegni Familari (Inps), congedi e infortuni (Inail)}
	  \end{cvitems}
	}


%------------------------------------------------
%
  \cventry
	{Impiegata amministrativa} % Job title
	{Azimut Benetti Yacht S.p.A.} % Organization
	{Avigliana (TO), Italia} % Location
	{Mar. 2016 - Ago. 2017} % Date(s)
	{
	  \begin{cvitems}
		\item {Elaborazione contrattualistica e pratiche telematiche di assunzione}
		\item {Politica meritocratica (strutturazione interventi e contratti)}
		%\item {Reporting per monitoraggio costi del personale (assenteismo, ratei ferie e permessi,budget e forecast)}
		%\item {Registrazione fatture su apposito sistema gestionale (Ax Microsoft)}
		%\item {Gestione autonoma dell'intero iter di selezione (dall'individuazione del fabbisogno all'assunzione)}
		%\item {Attività di formazione (fabbisogni formativi, gestione organizzativa dei corsi).}
	  \end{cvitems}
	}

%------------------------------------------------

\cventry
{Impiegata amministrativa} % Job title
{Azienda Ospedaliera Umberto I} % Organization
{Torino, Italia} % Location
{Set. 2015 - Mar. 2016} % Date(s)
{ % Description(s) of tasks/responsibilities
	\begin{cvitems}
		\item {Gestione portale Inps per Progetto Estratto Conto Individuale}
		\item {Integrazione dei dati contributivi del lavoratore dipendente mediante l'applicativo informatico Inps “Nuova Passweb”, al fine di elaborare i calcoli previdenziali afferenti alla storia contributiva del personale dipendente della struttura ospedaliera.}
	\end{cvitems}
}

%------------------------------------------------

\end{cventries}